高登/連登game group生態研究

即係呢 我就有時出新game都會開group搵人玩
Discord rc都會有
但總會有一大堆奇怪人走入黎

大概分左三種人
1. 入到黎唔出聲，打字又唔理你，
佢有問題就會突然打字問。
即係呢類人係咪當人字典問完就算，
係既話你老母都教得你幾好

2. 入到黎自己顧自己，
隊友有事就don't give a fuck。
自己就不停燒屋企資源，
屌佢就自己變衰人

3. 入左group就係度單機，
格離ser玩緊，完全唔浦頭。
呢d究竟咩玩法

game gp變吹水gp都有

呢樣當隻game玩悶
有咁情況出現都好正常

吹水都好過唔出聲
有d做都唔知有冇講過一句野
唔知入黎做咩
之後就會無啦啦走

呢種佔大我部份，你又要入黎又唔肯同人交流